今晚就收你隻25古皮！

叛徒必死

怨

一腳收佢山永不超生

屌你老鼠

25蘇25古25025雲